紐約人

小弟而家喺NYC獨遊緊
有無人想一齊圍吓爐

巴打 留幾耐

唔喺好耐
星期六朝早走
你住nyc?